街坊屌狗會

留意到宜家晚晚啲狗都會開街坊屌狗會，其實都可以團結到街坊。
參加屌狗會嘅街坊需要有創意，令狗隻敗走。

見佢地成日用啲電筒兜口兜面照街坊眼，大家可以帶太陽眼鏡保護眼睛 同 翻塊鏡落去反射下。翻屋企都可以睇到後面情況。